{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma olen suur ja kollane, ma elan taevas ja teen sind soojaks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"☀️ Ma paistan eredalt päevasel ajal."},{"text":"🏖️ Ma teen liiva rannas kuumaks."},{"text":"😎 Mõnikord vajad sa päikeseprille, et mind vaadata."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Päike","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"☀️"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Ma kukun taevast alla tilkadena ja teen kõik märjaks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"💧 Minu eest peitu pugemiseks läheb vaja vihmavarju."},{"text":"🐸 Pärast mind ilmuvad toredad porilombid."},{"text":"🌧️ Ma joon palju!"}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF98FB98","category":"weather","icon":"🌧️"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Ma olen pehme ja valge (või hall) ja hõljun taevas. Mõnikord ma peidan Päikest. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐑 Ma näen välja nagu suur vatitups või lammas."},{"text":"☁️ Minust võib tulla vihma või lund."},{"text":"✈️ Lennukid lendavad sageli minust läbi."}],"options":[{"label":"Taevas","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD3D3D3","category":"weather","icon":"☁️"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Ma olen külm ja valge ja kukun taevast tavaliselt talvel. Minust saab teha toredaid lumemehi. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🧤 Minuga mängides vajad kindaid."},{"text":"❄️ Iga minu väikene helbeke on natuke erinev."},{"text":"☃️ Ma kattab maa pehme valge tekiga."}],"options":[{"label":"Jää","isCorrect":false},{"label":"Külm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFE4E1","category":"weather","icon":"❄️"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma olen ilus värviline kaar, mis ilmub taevasse mõnikord pärast vihma, kui Päike jälle paistma hakkab. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌈 Mul on palju ilusaid värve nagu punane, oranž ja kollane."},{"text":"🦄 Mõned inimesed arvavad, et mu lõpus on peidus kullapott."},{"text":"✨ Mind näeb, aga mind ei saa puudutada."}],"options":[{"label":"Tähed","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Päikeseloojang","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFAFAD2","category":"weather","icon":"🌈"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma teen \"auh auh\". Mul on saba, mida liputan. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐾 Mul on neli käppa."},{"text":"🦴 Mulle meeldib konti süüa."},{"text":"🗣️ Ma haugun \"auh auh\"."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lammas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma lendan taevas. Mul on suled ja nokk. Kes ma olen?","hints":[{"text":"☁️ Mind näeb tihti kõrgel."},{"text":"🎶 Ma saan laulda."},{"text":"🦅 Ma kasutan tiibu lendamiseks."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Lind","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on suur lakk pea ümber. Ma teen valju \"möö\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"🦁 Mõnikord kutsutakse mind džungli kuningaks."},{"text":"🐯 Ma näen välja nagu suur kass, aga olen palju suurem."},{"text":"🗣️ Ma möirgan väga valjult."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Lõvi","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma elan tiigi peal. Ma teen \"prääks prääks\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"💧 Mulle meeldib vees ujuda."},{"text":"🍞 Mõned inimesed annavad mulle parkides saia."},{"text":"🗣️ Mu hääl on \"prääks prääks\"."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Part","isCorrect":true},{"label":"Kalkun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma hüppan ja elan vee lähedal. Mul on pikk, kleepuv keel. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐸 Ma olen roheline või pruun."},{"text":"🦟 Mulle meeldivad putukad toiduks."},{"text":"🗣️ Ma teen \"krooks krooks\"."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":true},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}}]}